有冇人需要樹窿

點解樓主咁鍾意做人樹窿

因為想聽唔同人既故事

咁如果我想聽點解樓主想聽人故事的故事點搞?

[black][/black]

可唔可以比下意見我 我開咗個po

你覺得你男朋友言行間有冇中意你既感覺
你有冇問過佢 但我自己偏向會覺得佢當你水泡機會有點大

@sin9hopretty

求你tg我

支持同行

讀書？工作？

你好

做咩事

就考final,但集中唔到

加油啊巴打

讀書新環境識唔到朋友